---
title: "changer votre mot de passe"
index: 2.1
sub: "doc"
lastUpdate: "2022-01-29"
---


## Comment changer votre mot de passe

Vous pouvez changer votre mote de passe depuis la page d'accueil en suivant les instructions suivantes:

%%image_changePassword%%
